有冇人睇過依條片? 大家有乜睇法?

睇完覺得好唔撚make sense